十萬火急蕭析！！ 21/7元朗西鐵站打人血案及圍攻中聯辦事件〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

香港變到咁恐怖
如果有留意大陸事時就唔覺得意外,大陸都有個天安社,專打維權上訪人士